["entreprises et du d\u00e9veloppement \u00e9conomique, charg\u00e9 des petites et moyennes entreprises, du commerce et de l'artisanat", "l\u2019agriculture, de l\u2019alimentation, de la p\u00eache, de la ruralit\u00e9 et de l\u2019am\u00e9nagement du territoire", "l'environnement, de l'\u00e9nergie et de la mer, charg\u00e9e des relations internationales sur le climat", "petites et moyennes entreprises, du commerce, de l'artisanat et des professions lib\u00e9rales", "l'\u00e9quipement, des transports, de l'am\u00e9nagement du territoire, du tourisme et de la mer", "l'immigration, de l'int\u00e9gration, de l'identit\u00e9 nationale et du d\u00e9veloppement solidaire", "la coh\u00e9sion des territoires et des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat, porte-parole du gouvernement", "la fonction publique, de la r\u00e9forme de l'\u00e9tat et de l'am\u00e9nagement du territoire", "la fonction publique, de la r\u00e9forme de l'\u00e9tat et de l'am\u00e9nagement de territoire", "l'immigration, de l'int\u00e9gration, de l'identit\u00e9 nationale et du cod\u00e9veloppement", "travail, de l'emploi, de la formation professionnelle et du dialogue social", "sports, de la jeunesse, de l'\u00e9ducation populaire et de la vie associative", "l'\u00e9conomie, des finances et de la souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "l'am\u00e9nagement du territoire, de la ruralit\u00e9 et des collectivit\u00e9s locales", "la fonction publique, de la r\u00e9forme de l'\u00e9tat et de la d\u00e9centralisation", "la r\u00e9forme de l'\u00e9tat, de la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "l'industrie, des postes et t\u00e9l\u00e9communications et du commerce ext\u00e9rieur", "ministe d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie sociale et solidaire et \u00e0 la consommation", "l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "l'agriculture, de l'alimentation, de la p\u00eache et des affaires rurales", "l'\u00e9quipement, des transports, du logement, du tourisme et de la mer", "la r\u00e9forme de l'\u00e9tat, de la d\u00e9centralisation et de la citoyennet\u00e9", "la culture et de la communication, porte-parole du gouvernement", "petites et moyennes entreprises, du commerce et de l'artisanat", "l'int\u00e9rieur, de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure et des libert\u00e9s locales", "l'int\u00e9rieur, de l'outre-mer et des collectivit\u00e9s territoriales", "l\u2019\u00e9ducation nationale, de la jeunesse et de la vie associative", "l'am\u00e9nagement du territoire, de l'\u00e9quipement et des transports", "affaires \u00e9trang\u00e8res, de la coop\u00e9ration et de la francophonie", "l'am\u00e9nagement du territoire, de la ville et de l'int\u00e9gration", "l'enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l'innovation", "droits des femmes, de la ville, de la jeunesse et des sports", "l'\u00e9ducation nationale, de la recherche et de la technologie", "haut-commissaire aux solidarit\u00e9s actives contre la pauvret\u00e9", "la transition \u00e9cologique et de la coh\u00e9sion des territoires", "relations avec le parlement, porte-parole du gouvernement", "la jeunesse, de l'\u00e9ducation nationale et de la recherche", "l'\u00e9quipement, du logement, des transports et du tourisme", "travail, de l'emploi et de la formation professionnelle", "budget, des comptes publics et de la fonction publique", "budget, des comptes publics et de la r\u00e9forme de l'\u00e9tat", "transports, de l'\u00e9quipement, du tourisme et de la mer", "affaires \u00e9trang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "l'\u00e9conomie, du redressement productif et du num\u00e9rique", "travail, de la solidarit\u00e9 et de la fonction publique", "la sant\u00e9, de la famille et des personnes handicap\u00e9es", "affaires \u00e9tang\u00e8res et du d\u00e9veloppement international", "l'\u00e9cologie, du d\u00e9veloppement durable et de l'\u00e9nergie", "travail, des relations sociales et de la solidarit\u00e9", "l'\u00e9ducation nationale, porte-parole du gouvernement", "l'\u00e9ducation nationale, de la jeunesse et des sports", "l'industrie, de la poste et des t\u00e9l\u00e9communications", "l'agriculture, de l'agroalimentaire et de la for\u00eat", "travail, du dialogue social et de la participation", "l'am\u00e9nagement du territoire et de l'environnement", "affaires sociales, du travail et de la solidarit\u00e9", "l'\u00e9conomie, des finances et du commerce ext\u00e9rieur", "l'espace rural et de l'am\u00e9nagement du territoire", "la jeunesse, des sports et de la vie associative", "l'emploi, de la coh\u00e9sion sociale et du logement", "l'agriculture, de la p\u00eache et de l'alimentation", "la fonction publique et de la r\u00e9forme de l'\u00e9tat", "l'alimentation, de l'agriculture et de la p\u00eache", "droits des femmes, porte-parole du gouvernement", "l'agriculture et de la souverainet\u00e9 alimentaire", "familles, de l'enfance et des droits des femmes", "l'emploi, du travail et de la coh\u00e9sion sociale", "la d\u00e9centralisation et de la fonction publique", "sports et des jeux olympiques et paralympiques", "la transformation et de la fonction publiques", "technologies de l'information et de la poste", "la transformation et de la fonction publique", "l'\u00e9quipement, du logement et des transports", "l'\u00e9quipement, des transports et du logement", "l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "l'\u00e9quipement, des transports et du tourisme", "l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche", "la sant\u00e9 publique et de l'assurance maladie", "l'\u00e9conomie, des finances et de l'industrie", "l\u2019\u00e9conomie, des finances et de l\u2019industrie", "travail, de l'emploi et du dialogue social", "travail, du plein emploi et de l'insertion", "anciens combattants et victimes de guerre", "minitre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aux affaires europ\u00e9ennes", "l'\u00e9conomie, de l'industrie et de l'emploi", "la parit\u00e9 et de l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle", "l'\u00e9conomie, des finances et de la relance", "s\u00e9cr\u00e9taire d'\u00e9tat \u00e0 la r\u00e9forme de l'\u00e9tat", "l'\u00e9galit\u00e9 des territoires et du logement", "logement et de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires", "l'agriculture et du d\u00e9veloppement rural", "d\u00e9partements et territoires d'outre-mer", "l'\u00e9conomie, des finances et de l'emploi", "l'\u00e9ducation nationale et de la jeunesse", "l'artisanat, du commerce et du tourisme", "l'int\u00e9rieur et de la s\u00e9curit\u00e9 publique", "la jeunesse et des solidarit\u00e9s actives", "l'\u00e9cologie et du d\u00e9veloppement durable", "la sant\u00e9, de la jeunesse et des sports", "travail, de l'emploi et de l'insertion", "la ville, de la jeunesse et des sports", "la sant\u00e9 publique et de la population", "affaires sociales et de l'int\u00e9gration", "la d\u00e9fense et des anciens combattants", "solidarit\u00e9s et de la coh\u00e9sion sociale", "l'agriculture et de l'agroalimentaire", "la transition \u00e9cologique et solidaire", "finances et des affaires \u00e9conomiques", "l'industrie et du commerce ext\u00e9rieur", "budget, porte-parole du gouvernement", "la sant\u00e9 et de la protection sociale", "l'emploi et du d\u00e9veloppement durable", "la solidarit\u00e9 entre les g\u00e9n\u00e9rations", "la sant\u00e9 et de l'action humanitaire", "travail, de l\u2019emploi et de la sant\u00e9", "l'europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "d\u00e9veloppement \u00e9conomique et du plan", "union pour la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise", "l'agriculture et de l'alimentation", "affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes", "travaux publics et des transports", "la recherche et de la technologie", "la culture et de la communication", "la culture et de la francophonie", "affaires sociales et de la sant\u00e9", "logement et de l'habitat durable", "travail et des affaires sociales", "l'action et des comptes publics", "finances et des comptes publics", "postes et t\u00e9l\u00e9communications", "l'emploi et de la solidarit\u00e9", "l'agriculture et de la p\u00eache", "l'int\u00e9rieur et des outre-mer", "l'agriculture et des for\u00eats", "relations avec le parlement", "la sant\u00e9 et des solidarit\u00e9s", "la coh\u00e9sion des territoires", "solidarit\u00e9s et des familles", "l'industrie et du commerce", "l'\u00e9conomie et des finances", "la famille et de l'enfance", "solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9", "la jeunesse et des sports", "la transition \u00e9nerg\u00e9tique", "la transition \u00e9cologique", "logement et de la ville", "la sant\u00e9 et des sports", "redressement productif", "l'\u00e9ducation nationale", "la fonction publique", "affaires \u00e9trang\u00e8res", "anciens combattants", "commerce ext\u00e9rieur", "la communication", "la construction", "l'environnement", "la coop\u00e9ration", "l'agriculture", "l'information", "l'int\u00e9rieur", "l'outre-mer", "l'industrie", "la d\u00e9fense", "la culture", "l'\u00e9conomie", "outre-mer", "tourisme", "logement", "la ville", "horizons", "travail", "arm\u00e9es", "budget", "sports", "la mer"]